建制派嘅人都幾快手喎！

今日，我一行出地鐵站就見到！「守保法治」，好似有小小矛盾喎！大家點睇？